搵飯腳問卷「有J圖」

無論你有冇試過自己一個食飯，
有冇試過搵唔倒人食飯都好，
都幫個手填一填🙇🙇🙇

附上J 圖
[img]http[/b]s://

仆你個街「有J圖」我諗左陣先撳入黎

第二張More

FreeRicer
我們已經收到您回覆的表單。

麻煩你🙇

Sor ar 中文差

你自己有冇做一次份卷先出俾人做

你問卷對象只係大學生?

唔係呀

希望你出到隻app

Thx for your support

done

我理解能力有問題？第3題答喜歡，叫我跳第5題，問我點解唔喜歡

咪就係你答喜歡先叫你跳過第五題
因為第五題係問點解你唔喜歡

Thx

Done

lm

就算出左app，我覺得好大可能係下列情境

1. 超高飛機率/ 玩野
2. 變左扑野app, 邊個有興趣想食野/俾人食就開個app玩

美尻女王

3. 港女唔肯比錢

其實Google問卷可以Set答咩答案去邊題
整嗰陣會麻煩啲..但係個受訪者唔會咁亂囉

FreeRicer
我們已經收到您回覆的表單。
提交其他回應

4. 加強版pdgf, 好似uber咁，收到call就去陪d毒撚食飯，食五分鐘就收人錢走人接下個call

我地會諗得仔細啲，多謝你嘅意見🙇